就算你支持攬炒, 都唔好用唔投票呢個方法.

因為唔投票或者投白票都只係幫緊建制派同正苦得到更多嘅民意授權.
投本土或者泛民都係抗爭嘅其中一種手段~

10點半先至完, 而家去投票仲趕得切

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

Pish